[白宮聯署]滬獨成員被屈精神病 強制酷刑電擊

【聯結獨立力量，對抗中共殖民】

日前上海民族黨發出緊急聲明就旗下的一名民主黨成員胡誠宜於今年7月回上海後遭到迫害。目前更證實「他已『被精神病』，關押在上海市精神衛生中心。據悉他還遭受電擊酷刑。」發出強烈譴責。

並於白宮官網為他建立了一個「釋放胡誠宜」的簽名請願，迫使美國作出行動，向中共施壓。

現時胡誠宜生命危在旦夕，望一眾獨派同道能施以援手，聯署聲援胡誠宜。

開始懷疑呢d 黨係中共整出黎，做比其他人睇搞呢d野有咩下場

未必, 維權人士一早又比人毒殺又輪大米

上海佬係好憎大陸人
大陸人係狂屌撈鬆

個人係美國公民嘅話美國先出得聲喎

地獄鬼國
係支國生存仲慘過落地獄

29/8整既野到依家得六十幾人sign

幫推

電莖啊

放棄la.jpg

左膠去曬邊

正一仆街冚家剷

唉
一直都覺得佢地係玩命
終於出事

幾時到陳浩天？

幫手推吓

所以話天滅中共係正確嘅

支那越多地方想搞獨立越好

。

上海俾外地人拉低晒

上海確實係無條件講獨立喎
香港台灣就唔同

應該會好似北韓放果個美國人咁

佢地叫硬盤

識條上海仔都好支持港獨
我問佢點解會撐分離勢力
佢話因爲上海人比香港人更憎蝗蟲
起碼香港有條河擋住 仲講緊廣東話

.

「一名成員胡誠宜於今年7月回上海後遭到迫害」

同 眾志 班on9一樣
你反共, 仲番去大陸把撚

即係送羊入虎口

唔係有精神病點會搞滬獨